點解使用電腦要誠實?

做行政長官要唔要誠實?

唔洗

秒

其實不誠實使用電腦包唔包電話 幾年無用電腦